呢兩個月發生嘅事真係好恐怖

國安法
取消立法會選舉
拘捕黎智英
721指鹿為馬

仲有好多 未能細數
港共同一時間用限聚令 壓抑市民集會表達不滿 但遲早會爆發